湯 盈 盈 剖 白：見 到 傳 媒 時 曾 更 特 地 為 Alyssa 掩 面

大女被指太似爸爸

大女錢凱晴（Alyssa）於2013年3月出世，一家三口十分幸福，在Alyssa兩歲時，盈盈曾帶Alyssa接受親子訪問，不過報導一出，卻有網民留言表示Alyssa太似爸爸，更直指：「真心話勁醜怪」，搞到盈盈睇完好唔開心，見到傳媒時，更特地為囡囡掩面！幸好後來網民力撐Alyssa好可愛，盈盈才得以釋懷，仲話囡囡每個表情動作都好可愛！

到細女出事

錢七咁得意

一定係錢嘉樂親生女!

細妹樣衰左既
錢7同阿妹換面黎？

醜得可愛

兩個樣對沖左

通常呢d大大下會變靚，唔靚整都整到靚

真係同老豆幾似

老豆老母最唔靚既部分遺傳晒落錢七
老豆眼 老母鼻

希望佢唔好咁介意

sorry, 有時坦白左 d

錢七個衰嘢開始懂事之後就秘密作法將自己啲醜樣基因分配啲落個細妹到

你唯一需要擔心的是,該如何跟孩子解釋

每個女留兩層樓已經夠補償有凸了
香港地有幾多人又樣衰又窮

而家得意番唔少啦

掩住錢嘉樂塊面好過啦

你啱
我會要佢 送埋老母唔該

使鬼理連登仔咩
有錢整容都得啦

為人父母係咪真係唔可以客觀地評論自己仔女d樣?

可愛醜

樣衰父母害死仔女

阿七

湯盈盈本身唔醜
點解會搞成咁

通常細個可愛 大個都樣衰
細個樣衰 大個都好樣啲

好難嘅，做父母無得揀自己嘅小朋友生成點，如果生得醜/蠢/矮/肥而連累仔女畀人笑或者要承受其他人批評，係一定會好難受。

醜樣都可以可愛架嘛

如眼睛可分對或錯

窮父母先害死仔女

高登女兒

老豆基因勁

大細都好醜樣

豬禁樣大左一定比人笑
儲定錢整容啦

錢七依家許冠英咁樣

講真 佢兩公婆都算忍到脾氣 成日被外人笑自己個女都無點發癲
換著吳若希個啲垃圾 又出post又cap鳩人圖咁

即係自己都介意？

咪玩啦錢同湯都靚過唔少連登絲打巴打啦計我話係基因分配問題女仔生到似劉德華，三哥呢種男人樣都柒架啦

醜有咩所謂
醜比頭都好紅啦

想保護個女唔想被外人講姐

老實講，咖哩個女真係樣衰過錢七

係

通常細個唔太標青, 大個會好出眾. 放心啦

最緊要個心靚姐

錢七而家幾得意啊

雖然之前日日笑錢七樣衰，不過又真好醜怪但又真係好得意

做乜鳩做人父母一定要客觀咁評論自己仔女既樣

但改變唔到基因,第時生仔延續落去

無頭東宮

錢七

仲未有個張畫既圖

係囉 點解自己細路一定好樣
問心啦

錢七愈大愈可愛

錢七好可愛啊

唔好自欺欺人啦
大把由細靚到大

科學昌明
遲早有基因改造工程

第時大個做笑星

盈盈，
我知你睇到哩個Post
你可否教下我，到底你施展左咩神力
連登仔啲口德返哂黎

兩登契女

連登女兒
多左幾百個契老豆契老母

個情況同狄波拉咁既樣，生左個謝婷婷咁既樣差唔多 雖然身高&化妝搭救，年紀大左仲有返啲異國風情

但錢七呢啲客觀黎講真係樣衰，無話咩他朝君體也相同要積口德分。但個天好公平既，一出世衣食無憂已經好過好多人，仲可以洗錢大執，第日有無呢個需求佢自己知，要搵個唔介意佢外表既另一半無話搵唔到，只係由細到大俾人笑樣衰呢種心理壓力唔係個個受到

一係就教到錢七係余慕蓮二世咁受人尊敬，又唔介意自己外表仲散發善良磁場，個人都順眼晒

咁在意咪代代都整

邊個網民咁仆街講大話
吃咁可愛你唔生番件一樣

2個本身都唔係咩靚仔靚女
介意就唔應該生

你兩個女對好多人黎講好緊要

生活有咩唔如意, 唔開心, 見到你兩個女個樣即刻開心返好治療

15年後唔知會唔會有個J錢7既POST呢

細妹樣衰左

大個D先再講啦
好多人細個得意越大越普通
好多人細個血盤大口但係大個左個咀既比例又正常返

七公主

其實好撚慘
錢7都唔算好醜姐 都生得幾趣緻幾過癮

內不欺己 外不欺人

通常細個樣衰，好細個會學化妝

人有測忍之心，個細佬醜成咁就唔會再踩
夾硬話佢可愛

oh my god so cute

痴線一睇以為點解右上角有個阿伯亂入

錢嘉樂個基因真係好強 兩個女都似足佢

咪就係！
其實錢七媽對腳

唔係錢七好樣左
係巴打們睇慣左

高登女兒 錢七

其實都幾可愛呀

百屌成材呀

好想同湯盈盈個大淫婆瘋狂做愛

好撚柒醜樣啊

佢都唔係靚啦
佢老公就更加添啦
生啲女係差唔多㗎啦

家姐就阿媽鼻
細妹就阿爸鼻

其實乜撚野乜登女兒係咪暗串個女同高登仔一樣咁撚樣衰

湯盈盈點都受過教育, 好似又係外國大
點同大陸G吳若希

好似話可愛係牛津定唔知邊個字典英文解釋係
醜但討人喜歡的

其實係咪得我一個覺得根本兩個女就似啊媽咁樣衰

無頭東宮續集無頭細妹

不安

其實錢嘉樂算樣衰咩 點解我覺得佢老母仲樣衰

作為前高登 連登女兒 你話醜

其實越睇越可愛

做佢老公就正了，到時高登仔同連登仔一齊夾份大嫁妝畀個女

好似Keith Leung